想知雨琦細AC爆出黎之後點樣面對佢隊友同埋CLC？

隊友同埋同公司前輩CLC都有人識中文好難唔知，
係公司兜口兜面撞到係咪都要笑笑口打招呼扮無野？

detail plz

[殘體慎入] 油炸idle雨琦微博細ac俾人搵到

都唔關佢事冇話面對唔到既

讚好d臭口post同follow毒唯ac雨琦弟弟呢下可以點兜？

小號唔係佢的

你係信左果d傻仔？

小狗雨琦

可唔可以分析下單野點假法 想知

未有100%證明係真既都有傻仔走去信
一日冇藍剔一日我都唔會信係佢既小號

👌🏼

垃圾人

有follow咋喎邊有點讚

樓豬三毛

就算有藍click都可以係有人代打

係
不過個帳號剔都冇只係班hater大陸仔以為自己偵探係道鳩up

今時今日只要唔係有現場Live
片都可以假

黑小娟就讚得咁開心

層主賤格射疤佬

好大機會唔知，因為單野好快被人控評删po冇左回事
就知左都咪扮冇發生過，支那人不嬲唔要面

好波支持

炒車死啦你

改色

樓主on9弱智 我真係第一次見

支持層主

你全家死清光添啦 屌你老母

我日日攬住你一齊炒車死

你全家落地獄啦 傻閪

你死算啦 唔好搞我

大家咁話

立即改名 我屌你老母 落地獄

屌你老母以為邊個添 原來係改名9

吹咩

睇黎你又要封了 咪再用個on9名啦

唔濟

點解又要封 小妹又唔係邊九

洗唔洗幫你開個po 問下有冇人信?

開你老母

驚呀

驚你老味

想洗底不可能的

支持樓主

呢個post唔知做乜9

V仔如果知道雨琦暗中傾慕佢會有咩反應

Lucas全力支持雨琦

你食左屎?

賠錢貨clc點下頭say 個hi咪算俾面

港女 ＞ 大陸妹
完

隊友識q睇殘體咩 扮唔知咩事咪過骨